[係香港生活真係好撚難］低薪青年嘆香港閹割夢想「搬去劏房為有喊的角落」

「以前流行談夢想和興趣，我覺得談錢的人真的很膚淺，為甚麼大人常常談論錢？」年僅24歲的阿霏重提過去對世界的質問，有點腼腆，因為今天的她，稜角已被生活磨蝕，想法不再一樣。

大家成日話好撚鐘意香港，但問心，我覺得係香港生活好唔開心

冇計, 有邊個唔想一出世有幾億身家?
窮, 比你窮既人大有人在,
生存先可以談夢想..

先唔講政治環境
本身香港就係好現實嘅地方
有錢講生活 冇錢講生存
講夢想係連登只會被人笑
賺錢最實際

淨係讀art 都已經死撚得

係香港唔讀所謂專科神科
同垃圾係冇分別
就算有degree都咁講
我真係好撚憎香港

same thought
利申：Art 撚

我都好憎香港

希望巴打唔冇放棄夢想

做左教畜，算係art 中唔洗渣dull
讀art 真係好仆街